\newcommand{\cafedra}{теоретической информатики}
\newcommand{\student}{Н.А. Бузанов}
\newcommand{\nauchRuk}{П.Г. Парфёнов}
\newcommand{\zavkaf}{В.А. Соколов}
\newcommand{\titletext}{ 
	Разработка программного модуля для обработки \\
	\vspace{0.2cm}
	изображений документов в системе Checkdoc
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FUNCTIONS
\newcommand{\header}{
	\begin{center}
	\textbf{
		{\large МИНОБРНАУКИ РОССИИ}\\
		\vspace{0.5cm}
		Федеральное государственное бюджетное образовательное\\
		учреждение высшего образования\\
		<<Ярославский государственный университет им. П.Г. Демидова>>\\
	}
	\end{center}
}
\newcommand{\footer}{	
	\begin{center}
		Ярославль 2018 г.
	\end{center}
}
\newcommand{\doctitle}{
	\begin{center}
		{Выпускная квалификационная работа}\\
		\vspace{0.5cm}
		\textbf{\titletext}\\
		\vspace{0.5cm}
		по направлению подготовки 02.03.02 Фундаментальная информатика и\\ информационные технологии
	\end{center}
}
\newcommand{\signature}{\makebox[1.7cm]{\hrulefill\xspace}}
\newcommand{\dateWithRules}{<<\makebox[0.5cm]{\hrulefill}>> \makebox[1.7cm]{\hrulefill} 2018 г.}
\newcommand{\makeitright}[1]{
	\begin{minipage}{.65\linewidth}\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}{.35\linewidth}
		\begin{flushleft}
			#1
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
}
